屌你老母不如唔撚洗要立法會唔撚洗投票啦

香港已死

要扮法治，扮民意

尚德多左三百票果陣都死左啦

幾撚醒 票仍然俾你投 不過冇人俾你揀

係架……

咪就係，無人理
利申。尚德人

不如委任議員啦